818改申請機場集會有無得諗

爆到交通之後又會停飛
一舉兩得

自推

當日完咗咪入去